Mkhitaryan 真係好撚廢

垃圾mk仔😂

佢個種廢 真係唔知點形容

明明出名快，但係決定真係好慢

山狗勁好多...

sixk ball

淨係識打反擊

摩狗唔識用姐

仲屎過全能到仆街

去咗多蒙特之後都係得15-16一季跟杜曹係掂

同374一樣咁廢